1997年2月7日「明天更好基金」 車毀人亡

1997年的今年，尖東舉行第二屆花車巡遊時，其中一架花車因設計問題導致司機入過量一氧化碳暈倒，令花車撞向人群，最終一名45歲女遊客遭撞斃。

香港新春花車巡遊於1996年開始舉辦，模式沿用如前國元旦的玫瑰巡遊（RoseParade），並配合香港的特色，於農曆新年期間舉行，1997年農曆年為港英政府最後一個花車巡遊，亦吸引不少親中團體參與，其中愛國團體「香港明天更好基金」亦有派出花車參加，期間卻發生悲劇。

當日下午2時許，警方估計現場有6至8萬人夾道圍觀。花車隊於尖沙嘴梳士巴利道前往天星碼頭，但其中一架花車駛近中間道時失控，鏟上行人路邊圍欄，由於觀眾人數眾多，部份人走避不及被捲入車底，亦有在場維持秩序的警員被撞倒。

事發後現場一片混亂，有圍觀者捲入車底，大批警員和醫護人員前往拯救傷者，並合力將花車翻轉救出傷者，有電視台獲得當時片段，見到司機當時低下頭，而警方事後亦指，估計司機在事發時昏迷，但幸而車迷慢故未有造成重大人命傷亡，但事故亦造成31人受傷，而1名45歲獨自來港旅遊的英藉女遊客送院後證實不治。

事後立法會議員就是次意外要求政府當局正視，當時運輸司回應指，運輸署與消防處、機電工程署和警方磋商，制訂有關花車的指引，讓巡遊的主辦機構和參加者遵從，指引訂明用作花車的車輛須符合的要求，包括花車的裝飾和配置；裝飾用物料的種類；輔助發電機、電綫和滅火筒的安裝；花車的通風情況；以及司機和乘客的守則等。同時所有花車還須經過檢驗及格方可參加巡遊。

仲有順利九七暴斃

仲有就係71黑雨

如果你迷信，除了那些中國滅港風水陣陰謀論（大嶼山蛇陣之類），也回帶看一看。
1997年主權移交左近，出現過幾個兆象。

第一，馬會有匹馬叫「順利九七」，牠在九七後一場比賽中斷腳，要即時人道毀滅 。
第二，九七前中國送「回歸寶鼎」給香港作為禮物（鬼要你），但寶鼎抵港時斷腳 ，要復修才可展覽；
第三，主權移交前尖沙嘴一次花車大巡遊，「香港明天更好基金會」花車因車廂空氣不流通，車輛排出的一氧化碳迷暈了司機，導致花車失控，撞死一名英國女遊客 。

以下轉自高登
這三件都是獨立事件，找不到它們之間有任何作虛弄假。
第一，馬匹「順利九七」之死，預兆九七後香港及其主人的情況比九七前更差；
第二，易經六十四卦有「鼎」一卦，鼎是一種古代三足禮器，內煮肉食，是皇帝與士卒共享食物的盛器，「鼎」代表國家或城市，鼎卦六爻中的「六四」卦爻：「鼎折足，覆公餗，其形渥，凶。」引古典文學家周振甫解白，這四句意思是：「鼎腳折斷，翻倒了公的美味佳餚，公在屋內受刑，凶。」「公」指「大公」，代表政府，暗示九七前政府精英早已流走，香港人九七前的美好生活也隨之流走，而大公則在屋內受到刑罰。
第三，花車撞死英國遊客，代表九七後驅走英國統治，但司機被暈迷，所以九七後政府做事糊塗 ，這也是個先兆。

呢篇文 講漏左1997年7月1日
入面一路交接 出面一路落唔停 黑雨

可能係科學之外
真係有咩恩素係度運作